我覺得係你唔敢變好囉

(Kimberly, 2020)

Pish